戴伟浚(浚狗)條撚樣不入狼隊季前亞洲集訓名單

Taylor Perry, Luke Cundle, Niall Ennis and Ed Francis are amongst the under-18 and under-23 players given the nod for the trip to Shanghai and Nanjing.

Wolves’ Asia tour squad in full

RYAN BENNETT
WILLY BOLY
JONNY OTTO
CONOR COADY
THEO CORBEANU
LUKE CUNDLE
LEANDER DENDONCKER
NIALL ENNIS
ED FRANCIS
MORGAN GIBBS-WHITE
DIOGO JOTA
MAXIMILIAN KILMAN
CHRISTIAN MARQUES
JOAO MOUTINHO
RODERICK MIRANDA
RUBEN NEVES
WILL NORRIS
TAYLOR PERRY
RUI PATRICIO
JOHN RUDDY
AUSTIN SAMUELS
DION SANDERSON
TERRY TAYLOR
ADAMA TRAORE
RUBEN VINAGRE
HONG WAN

一世踢預備組啦你條垃圾

熱烈地彈琴

斷腳 斷腳 斷腳

費事黎香港姐
知香港d隊咁撚廢冇癮